同居人士走佬，家居寬頻轉唔到名

港島私樓
師兄師姐，請出招~

都係追佢數 唔追你數

CUT左佢

咁咪唔好交錢，佢自然會自己cut啦